明珠930之烈探追擊

靚佬湯你唔係唔睇呀？

個槍手好熟口面，John Conner老豆，回力鏢隊長同John McClane 嗰仔？

好睇?

Johnny English條女？

好悶

笑片咩

Jack Reacher系列小說超好睇，你當佢係外國連登仔

睇咗陣,有D悶

呢集好睇喎，係第2集先唔好睇

呢幕好笑

愛民邨信民樓8樓

睇你老婆同關平食狗糧好過啦